新 vezel 又幾靚仔喎

我見mobile01有人話車頭似Mazda
車尾似Macan

似Macan我覺得誇張咗
始終Macan成部車連燈都係圓啲

反而我覺得車頭好有Acura嘅感覺
特別係當佢換咗點點點點點點鬼面罩個樣
個車頭會同宜家啲Acura好接近

Harrier

同Fit一樣 1.5 Hybrid

7

我覺得似harrier多啲

Acura CDX

成架野同CX-30 一樣樣

我覺得絕對有呢個可能呀
上一代CDX只係中國先有

本身Acura最平嘅車係ILX房車
如果出多一部細嘅城市SUV/crossover
既可以補充產品線
令車廠有齊3個級別嘅房車同SUV
又可以(能)增加銷量

本田之前話過會整合車系
因為本田之前係每區各自為政
之後覺得唔work

本田嘅發展真係好奇怪
特別hybrid同電車條path都係好慢

人哋豐田一早出咗個可以行純電嘅hybrid
佢就整個純摩打輔助嘅hybrid出嚟
去到最近呢隻e:HEV終於特別啲
有類似日產ePower嘅嘢

電車呢? 佢有部sell可愛 高科技同5個mon嘅e
但係個range又好少 好難吸引人認識同買本田嘅電車囉...

其他車廠已經著手研究自動駕駛
佢就戇鳩鳩唔知做乜鳩

Infiniti Q30同QX30出咗幾年
連facelift都慳返 直接停產
如果佢真係會出第二代CDX
我會好懷疑佢有冇能力爭贏UX呢類日系Premium City SUV/crossover
(呢個級別好似只係得返Lexus...)

本田啲車系係怪怪地，寧願1.5 turbo 大大力都無混能

但要理解本田係日本好賣嘅係n boxstepwgn都ok
其他系都流流地

Honda e似係照顧歐洲市場，個range預咗係市區行走所以又細又短，所以唔太啱香港，日本都可能得

本田係馬拉之類勁好賣，尤其civic 同 city 之類，加上人地又無混能需求，寧願你大力turbo 所以真係百貨應百客

總括就係本田望住自己賣得好嘅都唔洗混能同大電，變相整死其他車系比人拋離

係咪得我覺得舊款好睇D